有冇人知游B一日生活洗費要幾多？

求價錢

爆房300 + 早午晚餐150 + 車錢30
最低消費每日480 點捱
好心佢轉做邪骨收返480雙鐘咪係返度

野戰咪得，慳返$300